一齊推《榮光》上903我最喜愛歌曲！

何韻詩話：
關於推《榮光》903我最喜愛歌曲

歌曲入圍投票條件：

1）必須上榜起碼一週
2）如要上到榜20位內，首歌起碼要一週（由星期三到下一個星期二）內播到10次
3）deadline：7/12/2019，第49週

建議做法：

上榜必須DJ們幫手，其實過去都有DJ朋友播，但比較散，加埋一週內次數唔夠。因為時日無多，如果想一致推上榜，建議做法可以係：盡量諗辦法爭取DJ支持，夾定下週（27/11-4/12）推，每個節目時段播一次。

為加強成效，要大家幫手做文宣/圖。大家亦可以用ig或fb PM或Tag各節目DJ，請佢地幫忙喺節目播，三四日內夠10次就應該可以上榜，上到榜就可以納入「我最喜愛歌曲」候選歌曲投票。
搵人推去連登，我啲廢中無account

唔理佢有無進化
唔理佢係咪左膠
重點係要推《榮光》上903！

十連推

推

Tui1

Tui2

P
U
S
H

pish

幫手推

冷氣軍師係時候做野
十連推

有無dj list

push

DJ List

推推推

唔好推！唔好推！唔好推！

721。831。101

版權未必肯播之前都係偷雞剪啲落去

我最喜愛

唔知你地知唔知
其實今日903謝茜嘉有播
再推呀

今日家姐有播
派咗台架

推！

Push

如果上唔到榜，現場投票我手寫“願榮光歸香港”係選票上！！！

推 騎師
拜拜訪你啦

贏左邊個現場唱?

全場自然會大合唱

全埸大合唱

到時如果願榮光贏
容祖兒會唔會又黑面
謝安琪會唔會又番入後台

英皇全體離埸

向小儀

同謝茜嘉 埋手先？？

真頭喺post留言？？

小儀/謝茜嘉/梁文禮/ Chu Fun

推，我最喜愛歌曲，仍然每聽一次，就喊一次

PUSH

有未文宣手足做圖，IG 一齊po 再tag 晒佢地

Tui

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

係因為前排仲係偷偷地剪

[Dgx] 原來仲可以推《願榮光》上903我最喜愛歌曲

mon post狗比負皮

Inbox早霸王？

森美講左上唔到榜，因為唔知邊個唱。無授權

幫手推啦

今日森美highlight咗要有負責唱片公司或主唱派台
先會計落最受歡迎歌曲

推到何韻詩用goomusic做負責唱片公司

係時候打比前線巴後勤絲表白啦

做馬 真係播

播左！

播左

903播緊

頭先早霸王你知道唔知道有人掛住你真係播到

聽到毛管凍 !

森美

打曬開口牌都開到面

即刻眼濕濕

森美
好感動 聽到喊

佢真係幫到盡

岩先早霸王播左

歌：願榮光歸香港
男歌手：院民安

唔知班藍絲的士佬會唔會打爆個收音機

女歌手: 何韻詩

佢哋聽903嘅咩

大哥

推！全力支持

DJ加油